（髮型撚）好似好少有專講髮型既post，有無人入黎分享下？

講下平時用咩？去開邊到買？

以前去salon， 衣家只去barber shop，油頭撚

認真好想試上海鋪，但又驚剪到好撚老土

有無爸打試過剪上海鋪

其實上海同barber 有乜分別？

Same 你邊間

間間都試下，個個月都有新開張咁

剪開幾錢？呢d頭隔冇耐又要剪，太貴好肉赤

邊到黎嫁？介紹下

lm

想試上海可以試灣仔愛群

街市$20

樣衰 剪咩都冇用啦

睇得出係巴打經驗之談

幾錢

之前買左個黑人頭鹽粉，好似40-50蚊，會唔會係假野呀？
想問下知唔知點分真假？